自從世界工廠摺起咗之後,望個天嘅次數都多咗

拎住手機嘅你
可以望下窗外/天上邊圓碌碌嘅月亮

其實呢個世界都幾靚呀

靚閪咪又係大監獄

屌 雖然係啫
都唔係太差啫

一個月都唔知有無幾日係圓碌碌